<resources>
    <string name="app_name">lowCal</string>
    <string name="bienvenido">¡Bienvenido a LowCal!</string>
    <string name="descripcion">Esta es una aplicacion que te brinda la llave a una vida más saludable</string>
    <string name="correo">Correo</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="name">Nombre</string>
    <string name="entrar">Entrar</string>
    <string name="ingresar">Ingresar</string>
    <string name="info">Información general</string>
    <string name="centimetros">cm</string>
    <string name="kilogramos">kg</string>
    <string name="fecha">DD/MM/AAAA</string>
    <string name="btnnext">SIGUIENTE</string>
    <string name="btnatras">ATRAS</string>
    <string name="btnCancelar">CANCELAR</string>
    <string name="btnAceptar">ACEPTAR</string>
    <string name="tvRecuperarPass">Recuperar Contraseña</string>
    <string name="recuperarPassInfo1">Ingrese su correo:</string>
    <string name="recuperarPassInfo2">Te enviaremos un enlace de cambio de contraseña,
    por favor revisa tu bandeja de entrada.</string>
    <string name="recuperarPassInfo3">Por favor, introduce una nueva contraseña para tu cuenta</string>
    <string name="opcionRecuperarPass"><u>¿Olvidó su contraseña? Ingrese aquí </u></string>
    <string name="inicio">Inicio</string>
    <string name="coach">Coach</string>
    <string name="add">Agregar mas</string>
    <string name="dieta">Dieta</string>
    <string name="perfil">Perfil</string>
    <string name="reservadas">Reservadas</string>
    <string name="agua">Agua</string>
    <string name="consumidas">Consumidas</string>
    <string name="desayuno">Desayuno</string>
    <string name="comida">Comida</string>
    <string name="cena">Cena</string>
    <string name="aperitivo">Aperitivo</string>
    <string name="consumo">Consumo Diario</string>
    <string name="graficas">Graficas Comparativas</string>
   <string name="ayunaNombre">Ingresa tu nombre</string>
    <string name="alimentacion">Alimentación</string>
    <string name="ejercicio">Ejercicio</string>
    <string name="dieta1"> \n<b> <u>Desayuno:</u></b>\n\nTazón de avena con canela y edulcorante: alrededor de <b><u>170 calorías.</u></b>
\nTaza de fresas: alrededor de 50 calorías.\n
<b>Total: 220 calorías.</b>\n\n<b>Merienda de la mañana: </b>\nManzana pequeña: aproximadamente 60 calorías.\n
Puñado de almendras (10 almendras): alrededor de 75 calorías.\n
Total: 135 calorías.\n\n<b>Almuerzo:</b>\nEnsalada de pollo a la parrilla con vegetales mixtos y vinagreta baja en grasa: alrededor de 250 calorías.\n
Opción 2: Sopa de verduras casera con una porción de pollo o pescado a la plancha: aproximadamente 250 calorías.\n
Total: 250 calorías.\n\n<b>Merienda de la tarde:</b>\nPalitos de zanahoria y apio con hummus: alrededor de 130 calorías.\n
Yogur griego bajo en grasa con semillas de chía (una porción pequeña): aproximadamente 150 calorías.\n
<b>Total: 255 calorías.</b>\n\n
<b>Cena:</b>\nPechuga de pollo al horno con brócoli al vapor y media taza de arroz integral: aproximadamente 350 calorías.\n\n
<b>Merienda nocturna:</b>\nRodajas de pepino con salsa de yogur bajo en grasa y hierbas: alrededor de 70 calorías.\n
Una porción de gelatina sin azúcar: aproximadamente 15 calorías.\n
<b>Total: 85 calorías.</b> </string>
    <string name="dieta2">\n<b>Desayuno:</b>\n Tortilla de claras de huevo con espinacas y queso bajo en grasa (200 calorías).\n\n
<b>Almuerzo:</b>\n Pechuga de pollo a la parrilla con espárragos y aguacate (350 calorías).\n\n
<b>Merienda:</b>\n Yogur griego bajo en grasa con semillas de chía (150 calorías).\n\n
<b>Cena:</b> \nSalmón al horno con brócoli al vapor y ensalada verde (400 calorías).\n\n
<b>Merienda nocturna:</b> \nRodajas de pepino con salsa de yogur bajo en grasa (100 calorías).</string>
    <string name="dieta3">\n<b>Desayuno:</b>\n Batido de proteínas vegetales con espinacas, plátano y leche de almendras (300 calorías).\n\n
<b>Almuerzo:</b>\n Ensalada de garbanzos con vegetales, aceite de oliva y limón (400 calorías).\n\n
<b>Merienda:</b>\n Manzana con mantequilla de almendras (200 calorías).\n\n
<b>Cena:</b>\nTofu salteado con vegetales y arroz integral (500 calorías).\n\n
<b>Merienda nocturna:</b>\n Palitos de apio con hummus (200 calorías).
</string>
    <string name="dieta4">Desayuno:\n\n
Tazón de cereal integral con leche y plátano en rodajas:
alrededor de 350 calorías.\n
Jugo de naranja: aproximadamente 120 calorías.
Total: 470 calorías.\n\n
Merienda de la mañana:\n\n

Pan integral con mantequilla de maní: alrededor de 250 calorías.\n
Plátano: aproximadamente 120 calorías.
Total: 370 calorías.\n\n
Almuerzo:\n\n

Sándwich de pavo con pan integral, lechuga, tomate y mostaza: alrededor de 400 calorías.\n
Ensalada de pasta con vegetales y aderezo ligero: aproximadamente 300 calorías.\n
Total: 700 calorías.\n\n
Merienda de la tarde:\n

Barra de granola: alrededor de 200 calorías.\n
Yogur griego con frutas: aproximadamente 200 calorías.\n
Total: 400 calorías.\n\n
Cena:\n\n

Pasta integral con salsa de tomate y verduras salteadas: alrededor de 450 calorías.\n\n
Pechuga de pollo a la parrilla con arroz: aproximadamente 350 calorías.\n\n
Total: 800 calorías.\n\n
Merienda nocturna:\n\n

Batido de proteínas con frutas y leche: alrededor de 250 calorías.\n\n
Galletas de avena: aproximadamente 150 calorías.\n\n
Total: 400 calorías.\n\n
Total diario aproximado: 2,700 calorías.</string>
    <string name="dieta5">Desayuno:\n\n
Omelette de claras de huevo con espinacas, champiñones y queso fresco
(300 calorías).\n\n
Almuerzo:\n\n
Tacos de pollo a la parrilla con tortillas de maíz, ensalada de aguacate, tomate y cilantro
(400 calorías).\n\n
Merienda:\n\n
Yogur griego con frutas frescas y granola
(250 calorías).\n\n
Cena:\n\n
Filete de pescado al horno con limón y especias, acompañado de arroz integral y vegetales al vapor
(450 calorías).\n\n
Merienda nocturna: Palitos de zanahoria con hummus
(120 calorías).\n\n
Total diario aproximado:1,520 calorías.</string>

    <string name="agregar">Agregar</string>

</resources>